強國小粉紅只許自己嘲諷別國，卻不許別國嘲諷自己

強國人：NMSL